討論點分辨人同鬼

鬼:
髮型: 短頭髮 鏟青
耳: 可能有耳機
口: 豬嘴係用P100棉 冇6092X

眼: 冇眼罩
雖然只係暫時

辨認方法:
1.問佢2091同2097有咩分別
2. 叫佢開手機睇CHATGROUP (小心收埋左第2部機)(唔開實係鬼)
3. 問佢知唔知攬炒巴做過咩

仲有咩可以問

同埋終極解決方法係唔走得 要停係到 近接救人 (?)